想知到底呢埸運動對香港人有咩影響 今次真喺跪求大家幫手

我知我喺p牌， 求大家睇埋先屌

我哋由6月一路堅持到依家，春去秋來我哋都無放棄，大家都好叻仔叻女
但係無可否認， 呢個過程有血有淚， 手足受傷、被強姦、被自殺，仲未計心靈上、精神上嘅付出
所以我同個有心嘅手足整咗份問卷,主要喺想了解返呢個運動對我哋嘅健康以及生活有咩影響，無論大家喺個運動做緊咩角色， 勇武又好，和理非都好， 我哋嘅情況都值得被關注!!!

而所有收集到嘅資料都會保密，填完之後有咩問題可以隨便問。

以下開放討論

自推1/10

自推2/10

真心想俾人了解手足面對嘅喺咩情況

自推 3/10

4

p牌推唔到都推
5

6

7
大家唔係覺得過咗咁耐，食咗咁多tg,我哋嘅身心健康都冇完全冇影響掛

8